[百屌]每次過海搭巴士果陣 個心會祈禱千祈唔好係城巴

成日脫班果d就唔講啦
個車廂入面成陣塑膠味都算
屌佢老味 又無得睇架車幾時黎
企係度鳩等 咩年代啊而家
你老母唔撚想做好心判埋比狗巴做啦
得罪講句大陸d公車都有到站預報啦
個app又廢撚到狗屎咁撚樣
我屌你老母新世界 我屌晒你鄭裕彤鄭家純全家d老母啊

同埋有無人覺得屌你老母新巴城巴d車硬係行得好撚慢
阻鳩住地球轉
車又舊又多嘈音 個死人電視機大聲到屌你老味防空警報咁

呢2間垃圾巴士公司真係衰撚過亞視
亞視你可以唔睇丫( 亦都無人睇)
但巴士無得唔搭 游水返學咩唔通

城巴司機好撚顛

d車又舊，坐得唔舒服

好想插到鄭裕彤老母反皮 同佢玩環保吹啊 屌你老母
新年流流我祝你陷家剷啦新世界仝人

新城都慢你搭飛機啦

開九巴app 一見城巴/新巴時段班次就屌左聲

[世紀難題] 到底新巴執柒難d定中共倒台難

新城唯一一樣好過九巴嘅係加價冇咁快

九巴啲班次仲亂喎

一次黎三架

後面架車可以追返前面架車

比狗巴就會好貴

城巴司機多數開得好快同急⋯

新巴城巴好多車神喎
前排搭798唔使半個鐘返到坑口
788返小西灣快到我暈車浪
但搭親九巴一定係慢慢碌

新城真係同食屎冇分別
坐開果架20分鐘一班，但係成日都比仆街站長私自改到30分鐘一班
完全唔可以預時間咁去等車

車殘清潔差都算，永遠西區都係用爛車，東區就次次都派新車行

想準時就搭地鐵啦垃圾

城巴慢到on99

鄭裕彤老母 性感很多人call

城巴車好新喎
車內廣播又冇咁嘈

垃圾

個仆街電視真係倒米 煩撚過我老母 完全係刺激headphone銷量

九巴有心做好多

九巴瘋狂吹奏區

九巴先大聲
新城無咁嘈反而

新巴城巴都叫慢? 不如你自己去揸啦好冇?

咪玩啦，狗巴位窄電視嘈
司機行死慢線，日日紅隧口多得班狗巴吉車塞撚住哂，次撚次排到入去係車等人